[真章已見]車迷屌到尻層買人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

水貨達
都係跪拜金章安算啦

垃圾topic，應該要conteLan; 英超16弟; 完美水貨莫拉達

今季同妓爭第五

得10分鐘又無人夾想點
唔好推ok?

大家一齊燈一燈morata

唔明達囝有咩好反 點睇都好過ayi

金章安 係中國入左阿一球

Emelano vs Conte
干爹好似嬲嬲地

我覺得佢出黎一陣已經好過亞衣

但都睇得出佢無乜火

英超都未開
又話做10弟又話炒干地
咁無信心

第五？你會唔會想太多

干地應該唔會好似摩狗成日衰多口俾人罰停賽既

有冇手足覺得
比AYI射失冇咁嬲
達囝對佢咁大期望連龍都唔中真係燥到

無信心 唉

畀我都嬲 仲拍拍拍

由上季足總杯到目前咁既表現
咁都有信心?

target一早搵晒，但買唔到都唔關條黑鳩事

買賣唔係佢負責

快撚d買翼 中中 翼衛啦屌

接受干地已經無乜心教既事實啦

達囝依家先踢得兩場後備中鋒，
加埋連九十分鐘既時間都冇，
都唔撚知D傻鳩咁早屌定佢做乜鳩，
依家佢入親黎都離門三碼飛機咩

人又冇，舊人又傷
廢人又做正選

點有信心

無夏神 比你出返哥夠咪一9樣
我覺得遲下莫拉達應該變車仔既benzema

會唔會好似摩佬比人炒果段時間咁
金章救全家

今場輸佢包越位都唔屌得?

Ayi冇球控得定

咁又唔係無信心，有d人性格係咁

而家咁睇賽程
唔計第一場
8、9月已經夠我地仆直做16弟

亞衣擺明後備料
入唔到波搵佢出黎搏下就得

救乜啊咪又係排16

不要問車迷點解冇信心
應該問球會比到咩信心

唔岩做車仔前鋒
我地要霸氣型

買賣係西女人

睇得到佢無上季d火 好好地有個好領隊 高層

仲有100分今場都買得過
勤力又快 要人爆下諗得過

仲要無夏神

黑人主要做球探搵人買，
干地落左Order果D佢都有做野，
同球會買賣工作都唔撚關佢事

其實係conte突登叫morata踢差啲

依家既垃圾車比阿更冇前途

世三幾時出到?

可能殺埋愛記上黎

今場係場邊叫足成場wor Ching
俾東Ching hack左account

屌除左成督屎有得打拎3分外
其他果d 應該全取0分

全部人都知買得過
買到先得架大佬
雲加有無咁撚傻放比同聯賽死敵呀

你估隊隊波都好似我地咁開善堂咩

真係乜都唔撚關黑鬼事？

干地呢啲叫有心冇力
成隊波都唔夠人

不過熱狗下季應該奶野

睇陣容深度都知啦
但阿狗呢隊波無winning mentality就真既

Drinkwater又話唔要 Bale又不了
全部都世三 C朗就最好😂

其實冇計到佢

岩岩先贏完波

果段時間除左金章個個都頹都仆街

地獄賽程 6連敗不是夢

睇見呢D評論真係笑死
其實車仔依家已經缺人到
唔係堅離地咁既質素都要狗衝啦屌

買d紙版比正選休息下都好

老實講果球好撚閒，唔係包得太難睇，
仲要佢新黎唔熟加係前鋒，
摩西斯一球包位仲撚核突

當初LKK係車仔射失12M 今日變神鋒
Morata 今日射失12M 係鋪緊路

其實musonda踢得幾好
打少個個陣都好定+控得住個波
佢再進步多d柒頭真係lan得

佢地一直都係aim英超棄歐戰
有咩咁大獲

飲水 辛度 買到應該保到四

安真係未夠班
養咗佢咁耐 都唔識組織攻勢

Agger

我諗緊，如果成個8月都買唔到人
干地去到9月頭會唔會突然resign

琴日先屌打祖記

佢出到都唔好太信佢
始終幾個月冇踢
啲體能一差
其他方面都要時間（但應該除體能外應該都好過安少）

下 我覺得佢今場麻麻喎

各位手足準備好護級未

賣去愛記變神鋒
跟住干地去曼
再買返莫拉達
劇本

你認為呢最少買lkk果part佢係尾幾輪
打愛狗果場完場即刻搵lkk傾計
以加擺到明西女人隻手遮天
唔撚想比錢

真係唔洗再諗sandro
一黎祖記都幾強硬下
二黎你唔係覺得高層會出天價買呀嘛?

温布萊

其實pedro個球責任重大
輸個球死球+紅牌

佢要賠錢架

扭波護波依家班人都學唔撚到夏狗個隻痴腳

幾撚好技術點skill都及唔上夏狗美斯依d痴腳鳩推變速咁有用

支持，resign = 霸氣
被 resign =

有心無力

好掛住DC
點解你條仆街要咁玩我地

咁都唔難睇
成條線係凸左佢一個出黎
仲要凸哂成個人
已經唔關新唔新黎既事啦
唔通新黎就唔識睇防線企位咩
定真係靚仔大哂

Morata係慢熱
係祖記同皇馬都係上半季入波少
踢歐國盃第一場直頭miss左幾個機會

像我沒來過 沒去過

咁輸佢包越位都好閒 靚仔真係大鳩哂

希望係咁，不過都係個句，換走件9號先

琴日一樣屌打蛆

唔諗辛度就轉下個見標，總之係一個中上級數加有速度既左閘，用阿朗轉4後衛等於左面冇助攻，或者上左番唔到黎

如果換轉果個係沙皮、安、銘仔會點

個個都做到咩
世三美斯係頂級質素喎

呢球快成兩三步wo

同sandro一樣
唔好再諗啦

不過講真市面真係冇高質素翼衛
死追我理解

尼馬美欺世三以3個重心又低
變速又快技術又好根本好難學

算啦一出已經打小個
冇空位冇表現都正常

無限輪迴 從0開始的垃圾車

不如你諗一個我地買到既目標出黎
我左諗右諗都諗唔到

邊有得咁講
你唔好話換morata出黎責任重大

三個翼衛都比鏝搶哂先嬲

佢當年係祖記好似都係resign
係祖記都得，係車都冇分別
佢有幾激，我地都睇左成季啦

我唔理解
死追又唔係一定買到
到時人又無 陣容又深化唔到

果球佢係全程封緊韋碧克，
一時望唔到後面遠柱好合理，
你不如話雷斯係正隔離都冇封仲過分，
你可以佢企得後左D，
但係沙皮狗咁樣衰我都唔會太怪佢

祖記唔放 PSG唔放 MENDY比人買左 100分雲加唔賣 仲有邊個

蛆好似係和平解約

有3個俾鏝買咗
只諗到貝查特……

講真 比我都去鏝啦
人地陣容勁咁多

爽

頭先講左
艾蘭尼係個個位置根本無威脅
Pedro根本唔洗出腳

鏝d翼衞真係多到可以開兩枱麻雀

成班oN9
根本干地就要屌!!!!

佢祖記legend
仲要7月resign

華倫果個
加耶，之前好似幾好，但上季我冇咩睇西甲
華倫球員應該買到啦掛

PSG唔會唔放啦，佢地要換錢喎

walker人地就傾完 先出價 屌佢老母啦

干堤已經逼緊佢

根本兩回事
佢出腳柒還出腳柒
球波咁樣比破越位頂入就唔關pedro出唔出腳事啦

瘦撚到仆街 打英超死撚硬
鐘意佢都咁話

Pedro 成日都有呢啲熱血飛腳
不過之前都係食黃牌
今次個鞋底飛過去無得幫

辛苦晒kante
翼鋒都做埋
成個夏天都驚佢開始跌watt

Gaya好似比班疤狗嫌廢，
不過依家買到咩閘我都收貨

其實人地咁樣既陣容深度先係一隊強到應有
你地成日都好似好驚D球員一無正選打就要走咁
屌 咪競爭下囉

我覺得應該全隊11條友換哂佢
重新簽過11人番黎

Conte refuses to answer questions about squad depth and why he prefers Morata &amp; Batshuayi over Costa. 'I hope to have different questions'

算啦熱狗根本唔會放人比車
你出一億都唔會賣比你

華倫加耶，如何

華倫開倉大平賣
鳩沖啦屌
翼衛買到Gaya + aurier 其實唔差

佢唔出腳就唔會有依一球啦

車路士上至高層中至球員都係咁大慈善家

認真，可唔可以炒撚左個閪女人

上季季尾有少少跌watt 可能攰
今年真係踢死佢

啲記者又係on9
問埋哂啲丫爺都知既問題

DC而家咩心情

轉ac都幾快

咁樣叫班人轉捧另一隊好過，
橫掂十一個人都唔滿意

gaya係華西上季廢到仆街兼唔係必然正選都j

笑到gap gap聲

揾干女做可能仲好過佢

進化到做翼鋒

我支持另外再買Aurier

Morata唔包越位直頭唔判入Tim
唔好玩事後孔明

班記者似想落干地面多d

都痴撚咩線

無人用牙
你寧願要Gaya 定 kenedy

Too long, 干地可以學下呢句
I have nothing to say.

好多人都係靠打機識佢

係棒打落水狗咁架
今個夏天車仔咁撚柒

silva都唔係好大隻姐
都係果句，依啲有實力既，買到既時侯唔買，冇左又話冇目標，咁好冇意思姐

跑狗

前兩季好勁不過前季受傷完之後 打得差左好多
本身又唔高又瘦打英超根本無優勢

我寧願買b仔
應該同gaya差唔多價

後衛同中場比

轉捧些路迪了
想打下飛機

打英超後防呀大佬

馬體會左閘都唔錯

點睇今場摸西

前場細隻冇咩所謂，可以技術搭救
但後場細隻就唔同講法

後備料

華西上季好屎 西甲早場次次睇 成隊都又悶又廢

Pedro 唔落腳唔會有死球
達子唔洗包越位
個球戰犯：Pedro > 達子
好難明？

入波都後備料

Sandro, 100分同巴克利，
買齊呢三件先得

Pedro = 達子

唔係難唔難明
而係我唔同意你呢種講法

後備料唔可以入波

Lm

Pedro 個下依食埋紅牌
仲要個下犯規完全無必要

最大問題係佢真係打唔番前兩年個水準
又快出波又勁以兩季差哂

再講
你計呢啲先後次序不如話conte 責任最大
佢換morata出黎，跟住佢先包offisde

買張伯倫難度應該不下於sandro
雲加最後兩年唔會再做傻事

買多個RWB同佢良性競爭啦

迷摩黨柒夠未

張伯倫仲要愈打愈好

點解唔係干地?
完全無plan b
用人唯親

點解我轟永遠都唔plan好買人
下下都要 August Panic Buy

我唔知喎
costa做錯d 咩
1月就同人講唔要佢?

lemar同馬列斯仲有冇機會買到？

講真 我唔係話摩西斯就廢到即刻躝
但要成為強隊 佢一定唔會係必然正選囉

有plan好哂呀年年都
但係一係人地唔撚放
一係就西女人嫌貴比人
買埋

屌 依家癲撚到自問自答

東清

如果佢用人唯親又有一堆佢想要的球員最重要有埋成績
我唔介意佢呢堆缺點
高層就死得

有
咁點？

講呢D馬後炮最撚on9，
成日早知，早知買阿狗2:1贏好過啦不如

其實我個論點係
Pedro 個下犯規完全無必要
但就on99輸個死球俾阿狗
關乜柒干地換morata事

再望下人地鏝城下下對位買人
仲要個個都係plan A

借屍還魂

咁人地有錢呀嘛大佬
下下都出天價買人
我地同唔到佢地比架喎

迴光返照

開波前講既

回魂夜

343，352隻閘喎
不過你地話傷完打得差左先係重點
我睇果時仲係alba走，佢接alba個位段時間

話daddy拆骨時候有無講過高層鳩?

咁我個point都只係morata包越位搞到失波

講呢D其實都係一直比緊壓力高層

有錢，有心大搞，個教練吸引到人

依加都唔夠人造波 就算世三復出 達子一樣會打得好辛苦 唔買隻翼等死

Plan撚好哂啦，西女人唔捨得洗錢，
為左果幾m婆乸數傾成個月

Not in list
Pass!

一月係佢自己要直走既
唔好再J佢啦

2:1 咪輸囉
場波1:1

公道講呢場唔怪佢
但我唔睇好佢係車前途

放心 5個月到
12月前你會執包袱躝

Thx for your contribution and memories

預左原陣用成季？

以後場場百屌佢
希望幫到佢入波

只係J佢場上表現姐

終於明點解d女會鍾意壞男人

我覺得佢有排入球荒
最後分分鐘要用十二碼黎爆入球荒

咪講左morata都有責任
不過Pedro > 達子
Loop 黎loop去都唔撚明

唔係喎
D女鐘意你喎

學我咁買

我寧願j b仔

你係咪新加坡中左邪呀

Sor牙
同你有代溝
唔好怪我

條撚樣根本一早想走啦，只係揾依樣做藉口姐

久抑大名

如果個中場翼鋒仲係唔買人
佢都係咁先

法比 柏度 同世三 都做到波

出到巴卡 應該可以推法比打前

摩連奴 干地 二選一，要邊個

係都conte係咁先

DC我不嬲對佢只有感恩

大家都應該好多野問東清 一個一個黎

你成個人好似唔同左

this man

根本高層都唔撚全力撐干地，
季前Plan左一定要買既LKK,Bakayoko,Sandro，
搞撚左兩個月得Bakayoko買到，
咁樣迫干地用返呢班人腳緊係玩死啦

高層：無錢

真嗰個可能俾人綁架咗

法比無架啦無哂速率
仲有柏度始終唔太
識組織

爭咩丫，溝埋一齊做干連奴丫笨

唔知咁樣妹住筆錢係咩事

邊位傑作

干地 = 岳飛
高層 = 宋真宗集團
曼聯 = 蒙古

奧寶

達子係呢隊垃圾車真係浪費左佢

夾摩西 柒頭安呢d 撚樣

屌你 city cs?

達子真係唔撚掂

屌

其實最大問題係膠層仲死追緊Sandro
好撚似石頭、摩迪事件重演
買唔到plan a最後無時間簽plan b
最後簽個dllm級球員充數

多重國籍 = 雞

前面要出到法比柏度世三morata就要有baka加kante係中間掃，要轉打451，重點要左閘，右閘azp應該做到簡單助攻，如果買到左閘，可能行得通，不過雙中堅要諗清楚點出

Conte says all of our new signings need a bit of time to adapt to his team's way of playing. #CommunityShield

‘ Courtois is one of the best players to kick a penalty. If you have a player that shows you during training to be one of the best, you pick him to shoot a penalty.

‘Don’t forget also that Morata is a forward and he did the same.’

一係 貴價吊落去，一係追第二件

Quick buy lemar/mahrez la

法比依家只係有火既廢人

中場同紙版無分別，但kante一夫當關，明顯睇到佢有進步

佢係咪笑鳩morata

阿狗同羅馬包左

其實同前鋒個情況差唔多

有機會買到就得個幾個，其實就應該一開波就狗沖mendy

同當年普巴一樣，唔係錢既問題

見到上季尾kante幾驚只係兩年虛火
點知仲係咁得

仲話推前佢一格仲死比人一逼死硬

唔講牙達有冇包越位先
淨喺進攻都踢得好一般,雖然踢得一陣
但安片俾佢個球真喺處理得好差
另外十二碼唔中龍真喺接受唔到

如果今場無Kante 換matic加法比
死左十年，法比係中場同跛既無分別

其實352唔係唔得，但2閘攻力要超強咁解，如果唔係只會係中間塞死晒屌屎忽

打343但安排紙版做中場

其實應該一開始就Bid定幾件，
第一個唔得就第二個，
依家拖撚到用返原陣

咁對球隊表現都唔好咁高要求就得，用埋青訓都得添
干地有心教，我想佢可以做長啲，你睇下祖依家仲用緊佢搞落黎既骨幹
係屌帥加左個451，同352 做輪換

當年蛆心動想賣普巴比拉奧拿叫唔好黎車

Ching sick ball

我看見了 客其他

果球仲有人屌安比得差

你左路要搵lwb同lb係得sandro同mendy係 fit兼有機會買到

如果同咁多前鋒比，王子果陣用波都好過佢， 巴哥直程高一班

係車路士就唔會有教長d呢個概念

球會自信撚
到左呢一刻既新聞仲係話唔放棄買sandro

80m 即放

果陣蛆 都執左好耐

唔放棄其實冇所謂
但唔該出多啲錢啦！

80m就應該會放，但拎80m買一個閘就真心比人笑死

唔出天價剩係死用把口追 點會放比你?

吊左先算啦，

我覺得佢揀停個波會更好
不過佢揀左射，都冇咩其他更好射既選擇，依啲窩利波飛機率極高
都係第一下決定射既問題

比得唔差，但係達囝都已經飛撚哂身

由佢啦
買唔到lkk 已經比人笑

冇人expect 佢比到

鬼叫有個憨鳩買手 成撚日出鳩價

買到返黎踢得出好表現就冇人會笑，
最多話下金錢足球

做16弟好笑d 定80m買閘好笑d

達子以為佢撻左，點知真係到

五千萬石頭 當初都笑 ，而家有呢個價 即刻鳩沖啦

係，執左一年用352拎冠軍，之後再買人fine tune，所以想佢起碼做到2-3年，最好做完依家張contract

80m買個世界頂級左閘
係而家個市場算係市價
不過擔心下落左bid sandro都唔想上車好過啦

好唔開心

西女人應該覺得磨磨下蛆就會放 on99

同lkk一樣

agger

淨係想講派師兄段評語
咩睇得出有波底 有class
同幾年前一模一樣

睇住直播 見到隊波咁西，你係sandro都唔撚想來啦

係
仲要sandro都呢一刻仲未表態

其實我覺得比想像中好
kante+fabre 預左中場保護差左 但kante今日打番水準幫到好多
fabre拍kante我肯定頭4都冇
morata好多人屌 但我覺得佢表現已經好過ayi, 比多d時間佢夾
反而隊波進攻好大問題 用番343冇costa衝
換左morata 似乎要改善中場活力,控場,組織力
但偏偏係呢個情況下冇左matic chalobah

買人方面
中場100%要買, drinkwater係好選擇 英人+覺得佢會接受自己係隊波既定位(防中第1後備)
左翼衛100%要買, 朗平時last 20min已經冇乜貨 仲要佢打成季等死, bertrand依家似係best choice
攻擊手自己100%想買, 因為對安徹底失去耐性
右路個人覺得唔係好急切 moses/azp 兩個都未必幫到進攻好多 但放棄真係可惜
中堅唔洗買 cahill luiz rudiger azp christensen 其實夠用, 呢幾場都失咁多其實係中場保護實在差左太多,另一方面心態都有好大關係, 今場稍為formal小小, 表現已經改善左, 如果再買van dijk實在太多人
willian, 除左lan真係唔知講咩好 寧願比多d機會musonda...

干地...個人覺得佢依家都幾struggle 343上季咁成功應唔應該放棄?
人腳又唔夠變唔變陣好?
首先個人覺得352絕對比343平衡, 但陣式都係睇陣容去運用
但睇番目前人腳(主要係因為前鋒轉左morata)+干地經驗 轉352似乎最好
借圖

干地係意大利打歐國盃係用呢個陣
pelle > morata/ayi
eder > pedro
giaccherini > hazard
parolo+de rossi > kante+bakayoko(drinkwater)
florenzi > alonso(bertrand)
candreva > azp/moses
chiellini > cahill(christensen)
bonucci > luiz(christensen)
barzagli > rudiger/azp(christensen)
但如果複製意粉352 法比定位就會變得好有問題 打giaccherini個位靈活性唔夠
打parolo+de rossi, 覆蓋率+保護性又唔夠 有d似派路既問題 所以如果出法比 用蛆式352會好d...
又借圖

5後角色分別唔大 唔講
中場分別就係當年蛆係用vidal+pogba夾住pirlo做組織
依家車可以用kante+bakayoko夾住fabre做組織
但前面只可以出2個 morata+hazard似係最好選擇
但會浪費左pedro+ayi
冇hazard既時候 蛆式352先會值得用
所以個人覺得意粉352>蛆式352

當然...轉352只係長遠咁睇
季初冇hazard/bakayoko 真係好難搞
始終佢兩個好決定今季車仔成績
hazard固然重要 但bakayoko交唔到貨一樣死
計目前陣容 季初
343:
pedro morata/ayi willian
alonso fabre kante moses
cahill luiz azp

352:
morata/ayi pedro/ayi
willian
alonso fabre kante moses
cahill luiz azp

分別其實唔大, 所以用番343 morata ayi 揀1個出我覺得合理
但長遠黎講 似乎就轉352好d

王子都咁樣撐左幾年

法比搭干提 無左個中埸 點玩 兩翼衛 肯買人加強未呀

同果陣撐廢托一樣 又話咩冇供應冇信心

西女人日撚日幫油王含
除非油王賣盤或者西女人
自己走唔係都應該唔會
有機會見到佢走

屌 鏝城咁既價 點夠爭

高層回覆

屌 咪同以前modric個d一樣

因為dc對fans好你就盲屌conte

高質回覆mush push

tvb 話柒頭安同新人差d時間夾培養默契

佢無諗柒頭安係從來無同任何人有默契

Sor
我個陣屌黃紙
黃紙d波底係西班牙人黎講算麻麻
佢全盛時期都係主要靠速度硬爆、入楔入波多

1人足球

拎西女人去做雞啦

果d後腳 果d賣弄 再加上右邊cut去中間再傳後

究竟佢平時係點練戰術

我冇見過佢

仲有我冇話dc咁樣玩野唔仆街
但我睇重佢場上表現>>>其他

一個前鋒最大優點就係波底算好
同話柒頭肯打後備同勤力值得留低
一樣咁憨鳩

70m買個前鋒走去j波底算好

其實華倫嗰兩隻閘唔錯
Cancelo +Gaya
可以諗諗

咁就唔好借人兇去啦
用番班新仔囉
唔夠人數係咩玩法

皇馬出身+靚仔，點都唔會屌
好似法比又係巴塞過黎，都唔會躝躝聲

啊朗同摩西今場都好撚差

得我地諗有春用咩

希望達仔係搬泥到證明返自己

成隊會俾人叫躝 剩係得柒頭安條垃圾

銘仔呢

因為要躝果d躝曬
DC, matic

躝去後備 不過買唔到人頂 實要繼續出

高層真係戇鳩 放咁多人都唔入多幾件

簡些路應該去蛆 Gaya 講撚左受傷完之後已經差左好多
仲要又瘦又得170

morata 出得20分鐘 仲要長期打少個 攻勢已經少 但都有個有威脅既頭鎚 仲想點

不過今場無銘囝
波都入唔撚到

俾左€70m牙
梗係要每腳掂波都係助攻/入球啦(好似係)

仍客stoke唔易踢架...

皇馬係咪專賣水貨 bale咪黎

唔知morata會唔會又係要係雨戰爛草地開斎呢

開完日日等復活

疤高質好多

清之前唔喺二級架咩
而家做咩變咗三級

robben 史尼達呢兩個外
仲有邊個係離開鍠仲有好表現?

踢得差講吓都唔得咩
我真喺接受唔到前鋒十二碼唔中龍

morata out

靚仔大哂

哥狗9足成個下半季咪又係咁
點解哥狗9足成個下半季就容忍到 morata半個下半場就屌哂鬼 仲要唔係完全冇表現 都有個頭鎚爭d收死施治😂
講起12碼 哥狗都射失過la

呢度有邊個容忍過下半季既哥狗
咪一樣場場屌柒佢

法比應該當佢派路咁用
打三中場，退後一格負責連接前同後
再不時比直線或後上
bakayoko kante
F4

Makelele
仲要幫車仔連拎2屆聯賽冠軍

夏神上季都射失兩球12碼啦，
冇返幾場正選都唔洗判達囝死刑

lkk 身型高大 大隻 踢慣英超 仲有入球保證 打單箭會較適合車狗

morata 身材算高大 但單薄 腳下功夫中鋒黎講算一流 前面黎講 有個轟炸型前鋒幫佢開路 佢發揮比較好

問題係車狗買唔到lkk 執番個morata 已經好好 而家仲嫌3嫌4

屌幾句姐
冇邊個話判佢死刑

呢個真係千古難題
一賣左佢鍠就開始收皮
踢鍠真係要靚仔+好波

都係射失球12m 不場正選前針都未打過
已經morata out

古圖守12碼真係麻麻地

希望聯賽比佢擔正做正選正前鋒啦
佢差極都叫好過亞依

直頭係災難級
信心不足
足錯哂路
射果腳波好似冇咩準備咁 諗住求求其射完就算
快到鏡頭都仲影緊佢個樣既時候 已經拉弓射左

呢個一定啦
靠michy真係死得

要搵個路難迪幫佢開路做plan b

morata alonso michy out

卡吐果球真係笑左 鏡頭一轉 轟呀就射失左

全部走哂 搵conte 打中鋒

暗黑戰術
車仔應該會買人啦

Lampard: "The result isn't bad for Conte as he can now go to the board and say we need to strengthen.“ [BT]

油王年代
輸親社區盾大部分都無咩好下場

2007輸-----> 摩佬下台
2010輸------> 安76下台
2012輸------> 迪馬提奧下台
2015輸------> 摩佬下台

係摩佬2006年輸左頂得住仲拎左雙冠(fa cup + 聯賽盃)
祝干地好運

100分係強化版既托7 亦係弱化版既山狗
30m買到佢真係抵到爛 又多個英人 而且又後生

今年車仔咁既人腳，干地肯定做替死鬼

想睇佢現場講呢句個樣

輸左好過

屌那星
文傑唔係車狗都知要買人啦
佢都講得出放走咁多又唔買返啲人補返位置或者加強
係要輸到一仆一碌先係科水買人
高層我屌你老母啦

買人啦屌你老母

叫lampard坐西女人個位啦

唔覺佢信心不足
呢條友不嬲自信到自負咁濟
不過捉路差係真嘅

林伯好波！

再唔買人增加板凳深度連歐霸都冇得踢

車阿兩隊都選9數,今年雙曼爭

中前場左右翼衛完全唔夠人
你知我知單眼佬都知

係西女人唔知

雖然係冇可能發生
但我覺得狗達拍全達囝會幾有火花

達子打雙箭威力加乘

西女人：買多兩件dllm開季

干地out硬架啦
要J好J

唔好太在意啦佢
專心守好龍就算

越黎越似1516果個球季

干地自己搞成架!!!
咪撚懶哂高層!!!

conte out please

Miss

我好有信心今年踢得好閪

點解一隊冠軍球隊可以係無財政困難下，個轉會操作可以做得咁撚差，我屌

干地今季一定走

根本無人腳做到plan b
352,法比上左去 無防中
打4後，無左後衞
成個轉會on99

施治就話：「之前同佢一齊訓練，知佢射慣上角，今次唔知係咪因為佢知我了解佢所以改變目標，我希望佢係想踢去我飛撲果個位。」

人才招聘

急需Lwb一名
Cm一名
右翼一名
薪金面議，True blue 優先

By Marina

拿拿臨去psg執貨啦

覺得似10/11多d
應該會有頭四+歐聯十六強至八強左右出局
至於干地會唔會係隊巴被炒就睇下油王有無耐性

你估而家6月咩，要咁改啦

急徵成員

Lwb一名
Cm一名
右翼一名
領隊一名
薪金你出

無須經驗；
不計前仇；
年齡不限；
國籍不限；
風格不限；
新手也可；
傷兵也可；
是個人就可以了

By Marina

驚干地自己唔撈好過啦

咁樣世三好大機會呢一兩年走

J定zola返垃圾車教波先

破天荒 領隊炒油王

老女人買人未

Drinkwater都殺啦搞到咁

個人認為真係亞衣好似好過莫拉達

昨晚d波去親亞衣都斷
達子落到場起碼都接應到d高波+博到犯規

唔撚係掛
琴日佢踢左差唔多70分鐘
乜柒都做唔到喎
連波都控唔定

亞衣控腳波都未掂 一拍就甩 邊都好過

不過昨晚都要讚下干地
佢終於唔再放銘子落lwb而改放azp
而azp又做到野
頂得住bellerin既進攻
不過長遠都要買lwb

出到full team morata冇貨交先屌

無錯，長遠
所以高層決定出年都睇睇

話是話baba 去左邊

佢識閪波咩

正臭閪

尋日下半場其實都收貨

有女人既球隊
隊隊都變閪波

係，做左英超16弟先屌

Chelsea boss Antonio Conte has admitted that he can't stop Eden Hazard from leaving the club for Barcelona.

The sale of Neymar to Paris Saint-Germain for €222 million has put several teams, including the Blues, on alert as the Catalans look to replace their Brazilian star. According to Goal

全盛時期有邊個領隊可以一個summer俾咁多說話油王聽？

其實場面上琴晚比我預期好

摩老又係咁，干地又係咁
之前話唔洗洗日屌高層，唔洗日日done deal
果啲冚家剷，唔該自動 off la

佢有自己劈炮嘅前科 又唔愁搵唔到下家

兩場就屌到人地袋底泥咁
我就唔覺佢會變費托二世
出到hazard既時候同佢夾都冇表現咪屌撚柒佢

世三係點會去疤做美斯契弟

係
個別球員kante, Cahill, azp, 電欺都上緊力
不過法比、亞衣、柒頭安仲係好沈

法比有d波都俾得幾毒

法比有兩三球好好J, 起碼好過熱身賽果陣
安就expectedly lan, ayi就失望少少

莫拉達個球包越位真係好on9.包左就企左係度.都唔知佢想點.希望佢唔好好似費托咁9法.同埋佢個樣好無鬥志咁.亞衣呢方面好過佢好多.不過亞衣控波真係要再練下先掂

法比都係岩打後備

阿衣頭兩場熱身賽都幾好，之後表現直線下降

世三想再進步一定要去巴塞皇馬，車班隊友咁閪只會阻礙佢做世一二

下半場1 on 1 對1米79嘅Moreal都拎唔到上風，背身拎波冇次成功，連Welbeck都比佢勁

真正既球皇球星 一線前鋒 好多都係有自己搵食既能力 一個人改變賽事既能力
如果一定要某個人同你夾先有表現 即係你永世上唔到一線頂

希望唔好比Willian 弱智化達子

Kante直頭爆分
前鋒都做埋

不過我明，前面果d...安，係我都唔想傳比佢

其實安有咩優點
我諗唔到

佢講得無錯呀 高層玩撚晒轉會 理得你干地想要乜唔想要乜

髮型新潮
足球表演搞笑
領隊刷鞋契仔

車仔收皮季
安出黎救世

認真一問
佢幫手拎咗幾多分？
無佢會唔會降班

唔識同隊友配合 自己同自己踢

我諗賣馬迪比曼聯單野真係搞到干地好撚慶

本來仲諗住半賣半送俾蛆 夾sandro返嚟

100m Bale d風係咁吹咩料

準備打丁

我唔想佢黎
飲水哥幾時黎呀.幾時先簽到人

扣起晒佢d入波 少一分咁大把

100m 做乜鳩

到底會干地遞信先定高層LAN先

飲水+100真係要簽，衰極都係英藉

有錢都唔係咁駛

買個成日受傷既

唔買就冇撚得買，
仲有車仔出名神醫，驚鳩

佢唔傷仲可以j 但季季都有段時間傷 點搞
lemar同馬列斯呢

馬列斯 + 飲水 + B仔好過啦

bale都嫌棄

查實佢係咪將買唔到lkk怨氣發洩落達度
走去用黎幫古圖擋箭

Bale + 飲水 + B仔
仲有成250m 喎

好想買馬列斯

Bale 都唔J ，咁呢世都冇得J

馬列斯好好丁

人已經唔夠，仲係度嫌三嫌四

Lemar > bale

呢度d人日日屌柒安仔，
又驚冇左夏神條鋒線會收皮，
依家買Bale呢d大牌球星又嫌人多傷，
車仔依家仲撚有姿態揀人買咩on9

果時雲佩斯夠成日傷啦
但之後轉去獌不知幾生猛

同李城咁fd, 傾傾佢啦

要靠毒撚kante把口

比公海笑了

識攪笑 ，髮型幾好，笑容夠

足球小丑

認真 琴晚雷斯個下後腦頂波好撚搞笑

笑唔出
驚到爆

算啦
我地之前都已經半賣半送古惑佬俾蛆啦
蛆有心報恩根本唔洗再搭單要埋馬迪

佢係球迷區打下鼓算啦

屌你老母閪女人

係有誠意就直接將sandro擺埋入交易度，matic+40m之類

根本狙狗就係想食左車隻車，就算20m賣出馬迪比佢佢都唔會賣，又或者賣得好撚貴
依隊垃圾正宗球壇乞丐黎

天神應該STAY 原來轉左6號

諗諗下連Salah都超越左Willian

買左vvd就out

睇黎干地首選真係lkk，係咁寸達仔

識唔識pr
咁野野咁玩，更衣室冇埋JT，冇人服佢
達仔又冇信心

希望12月仲見到干地

做定心理準備又16弟

高層唔買人係一回事
唔只一次公開咁樣拖自己球員落水想點

記者之後問佢都冇直接否認到啦

點解成日都有人上面講閘位唔夠高 又話比人斬對角會失波 根本閘位就唔洗高 係個位置感同企位問題 evra lahm a cole 全部都係米7幾 保羅翻譯都係米8

其實咁做無意思，買左返黎唔岩用擺係個心度就好，無必然咁樣講出黎

干地咪撚再咁多嗲啦

走火入魔

冇佢罰球救世 歐聯出局少幾百萬

安唔爭氣 冇計

干地唔知做咩咁鍾意單單打打達仔嘅
之前買完達仔就講其實想買KANE
講卡吐炒12碼又拉埋佢落水

達仔後備入黎都已經打得好過亞衣啦

佢除左多嗲仲可以做乜
佢宜家準備要畫花自己個cv
就係因為高層唔買人

干地算係咁
比著幾年前唔好老皮
一早辭職

等多年教尼馬唔好

辭職啦 唔好害人

買唔到lkk果下對干地好大打擊
估計歐聯出埋局就可以叫希sir

多嗲改變到咩？
車高層不嬲唯我獨尊
強勢如摩連奴都俾人收兩次皮
你干地算係咩？
講埋d19無意義說話
除左影響軍心之外
你認為有咩用？

激發佢鬥志牙

原來高層垃圾就可以係咁講埋d咁19既野

講真 摩佬死之前個季暑假轉會一樣唔積極 根本高層渣撚住春袋邊個教遲早下場都一樣 球會要求高 投入資源低 好似文傑講咁 阿狗係就係無車掉咁多錢出黎 但佢地個期望都無車咁高

應該俾高層撚到痴左線

賣埋馬迪比人真係慶過火屎

講真，屌高層我撐你，但冇理由屌自己D球員

唯一希望真係咁

干地想洗錢大搞 而高層想賺錢 唔願洗又要成績
當干地神咩on9

艾文籣路同西女人

點解佢會續約

禍車二連星

屌你老母高層唔撚想好成績請干地做乜 哂鳩人時間 請雲加算啦 玩青訓賣錢高層實鐘意 仲可以年年賣隊長

加人工冇續

不過油王係唔想洗錢就咪撚水鳩d教練啦

又話要同皇疤拜睇齊又唔撚肯科水，真係青訓打飛機咩

依度英格蘭黎架，你班英人青訓後生仔幾有潛力幾勁都好上到一隊唔知點解會自動變柒

續個份都無加長到年期 加人工ja

咁你又J cheek

我寧願佢好似以前咁鳩買

你check清楚先啦好無

Solanke

大家問心，牙切個身型同技術以同年齡黎講真心一線
改善到workrate問題可以當窮人版普巴咁用。

希蛇返黎會唔會回購米帝

屌講講下真係希sir就好笑

人地成家人搬晒過黎
真係當人臭四咩
做幾個月又炒
屌你班高層就梳乾
講真 成績差 高層 球員 領隊
係得領隊有事咋嘛
比你嬲唔嬲
仲要咁大愛 賣埋比對手
人地搶你野 仲送多件

仲有邊個肯捱義氣吖

高層生生性性拿拿臨買返七個人一字排開啦

?

亞衣做乜鳩

當d領隊係usb, condom
係希sir先咁偉大，仲要涯被熱狗打
希sir係車路士有種「我永遠尊敬佢」既祖宗feel

切

(亞衣)你好打咩你屌你老母，入更衣室打過呀

今日8月7
說好的一星期一簽呢

同希sir deal緊

Bale Lemar Sandro
Griezmann

Drinkwater

兩條友真係仆街黎

一定係panic buy
去到最後果個禮拜都傾唔撚掂就會高價買堆plan C, plan D返黎

喺度笑緊人..
眼神已經出賣左佢
仲要發現有鏡頭對住佢嘅時候先扮無嘢, 挑~

我最撚驚現個都唔買

求其搵個鏡頭係morata 後面就當笑緊morata

人就肯定會執返黎
差在有幾垃圾姐

100分都應該唔會有機會

我都覺得純粹咁岩講緊笑

我知唔係笑緊morata
但唔知笑緊乜鳩
果陣等緊上台拎獎牌
Dllm 認真d得唔得

大家準備好一齊迎接dllm未？

根本冇人會黎

吾皇應該係今季key factor

I'm ready

big name cuming

有沒有有沒有多
你只要答有沒有

咪係
原來有人覺得ayi笑緊morata..

是但啦
呢度都有人覺得干地為左lkk屌鳩達子啦

Bale la

點解釋佢三番四次公開拖morata落水

熟 達囝最信任干爹地

有時好欣賞派清一路走來始終如一
為左企硬自己立場連屎都會食

仲有無撐A查

太愛佢,得唔得?

而家唯有希望干地同morata可以好似上年轉343咁令我地刮目相看
但我唔太樂觀尤其morata

Morata果陣費托味真係難以置信

干地幫達子講好說話個陣
你又瞓左無睇？
成日將干地彈達仔個幾句無限放大
摩佬都係摩一代都叫過卡華奴驗iq啦

買果陣咪又係打晒J

時代唔同左
你要明白現今球員唔似上一代咁打得鬧得
莫拉達點睇都似d慢熱要人比信心既球員
我唔認為佢公開咁樣講係好事

買果陣聞唔到

無可否認買唔到lkk之後最易接受既choice

眼神動靜
最大陣味就係球迷幫佢打j既理由

你十次講客套說話讚佢
之後公開一次屌佢老母已經夠死啦

靚仔

摩佬上季都公開屌柒shaw, Smalling, martial
你咪又當佢神咁拜

屌你老母我有撚當佢神咁拜？

全部空炮

王子靚仔得多

你會比干地更了解莫拉達？

肯定dllm hector重現

冇供應
冇人夾
睇得出有波底
拉到邊
搏到角球
俾啲時間
冇運

干地做領隊既野洗撚你教咩
你唔係以為你教波仲好撚過佢

果陣水貨味

照你咁講你咪撚屌高層啦
你夠油王同西女人了解球會條數？
想駁人唔好用d小學雞理由啦

尋晚包越位都唔屌得個下似

有時真係費事同你拗
原來你真係到最後用跑馬要快過隻馬既理由
你覺唔覺得自己好撚柒

不過呢下我都唔會屌佢
始終唔係防守球員未必好有呢個意識
無幾多個好似drogba,dc咁連防守死球都咁幫得手

包越位搞到失波個責任仲細過輸球罰球既pedro

你咪又係成鳩日搬龍門
捉住干地講一兩句無限放大跟住屌鳩干地

琴晚柒頭安成場波唯一合格既一腳比摩拉達一腳炒左上天

唔係話你搬龍門喎究竟你駁緊邊個

呢個世界應該冇人會expect條柒頭會比得咁撚靚
morata係見個波西番入黎先起步

又懷念

略嫌大力左d
但果球morata自己根本應該點處理都未知

講真 個球難射既
要訓身咁射
C朗都唔入啦

諗咗幾日 決定反干反莫了

morata舉左手好耐但之後放棄左
應該無諗過到果個位willian仲會諗住比佢

好懷念東師兄大灑金錢論同唔好得罪文迪斯論

比起派清果d算得d乜

其實柒頭波出波好難接應
因為佢唔係第一時間俾
達子都唔知起唔起動好
到柒頭灘到凍晒先傳達仔個起動就慢左

本身迷達
但呢幾場表現真係撐唔落
我都無謂搵藉口護航🤦🏻‍♀️

你咪一樣
呢排唔知發生咩事瘋狂屌干地

柒頭好鍾意 一係賣弄腳法 但又交失
一係key起個波之後 拖慢晒
點估到佢出到波

結論 : 躝

柒頭安肯乖乖地做簡單嘢嘅話應該好勁
偏偏佢當自己係美斯世三

成場波 真係機會得 一腳咁既西波，同角球
都算係咁啦

冇hazard要佢係前面擔大旗真係預左柒
有hazard的話打防反我仲信佢有作用係度

同呢D人踢波真係好辛苦
完全捉摸唔到佢下一秒係想點做

以前摩狗教 佢只係跑同射 ，咁就好ddd

仲要比到個下先驚喜

唔係達子 舉晒手，佢條撚樣都唔知應該點做

佢個種磨係冇用途既磨
磨到自己友都唔知跑唔跑好
一係就反智轉身等對家回哂防

佢推得太慢， 亞衣都唔知點走位來就佢

達子出來都索性返後拎波啦

鬧達仔包越位黎托
你要後衛夾越位線都要時間啦 宜家仲要係個新前鋒
巴哥歐聯決賽都輸球12碼啦 係洛賓柒巴哥先無事姐

可能干爹想屌到morata有火

尋晚達子係柒左
不過作為一個二十三歲既前鋒黎講
佢仲有大把進步空間
俾啲時間佢同隊波夾下先
佢同黃紙最大分別係黃紙高峰已過先過車

達囝尋晚後備入替即刻幾次射門，
亞衣踢左七十分鐘比人撞到一棟都冇

狀態問題姐 佢琴日頂出界個球 佢早排踢國家隊先入過類似嘅波又係搶點頂入

morata 會唔會同DC一齊聯手反干

消息都無 真係買條撚

咁西利
入左波未

柒頭安喺fifa不下於世三

呢兩日傳得最多係買雲迪克

得十幾分鐘仲要大部分時間都打少一個
成隊攻勢都少你都要佢無供應下入波
會唔會太高要求

都係果句 要反達唔係唔得
最好睇下full team後既佢係唔係仲柒下柒下
係的話即反

美斯世三都學唔到佢D時間停頓

阿衣問題明顯好多

達囝最近磅係臨完場果下頂角球 以為絕殺咗

阿衣既問題係唔係一禁區頂拎到波就想自己去

Van Dijk 搞惦

£58m+£12m add-on

收到風. Van Dijk會改踢前鋒

安仔成日都做埋啲自己攞彩唔理隊友既野

傳球好似好靚既波 但其實timing錯晒 難射到仆街

平時又永遠唔走位幫隊友 企係隔離等 拎到波就自己扮大佬

車狗要贏, 安就要躝

咁luiz踢防中？

古圖斯踢中堅

垃圾車真喺靚仔唔屌得明明都喺屌達仔兩句
話佢十二碼同埋安俾佢個球射得差
就話屌到達子變地底泥
如果喺亞衣呢D射十二碼唔中龍一定俾人叫躝
同埋唔好再用咩有波底Hold到波嚟幫達子打丁
無錯佢喺做到呢D嘢
但如果你期望一個前鋒做到呢D嘢就算啩?
最後講多次,接受唔到一個前鋒十二碼會射唔中龍

達囝d眼神好冇神
好似未訓醒咁

完全做唔到支點，亞衣係弱化板哥狗又唔係，技術型又唔係好多技術，佢賣點係咩?
識上twitter?

果球中龍都會比cech撲到
總括而言 唔岩射12碼

仲買cb

樣問題姐 標都有得屌 迪布尼個樣仲衰啦
屌佢狀態差算啦

你好似好迷佢

係，但唔支持賣Christensen

老鼠

冇話想反達
但目前真係冇護航嘅理由
繼續觀望下啦

觀望下先，不過真心要買翼，屌你老母柒頭安打後備都厭佢鳩屎

禁唯有將azp定位做wb

MICHY IG張相就好似細路同大人踢波咁

起碼中左柱我又唔覺得太大問題
不過佢係祖記射十二碼係入晒
而且下下射上三路

用雷斯打防中搭kante 好過啦

唔好喇掛

頂一個月等baka 還可以

邊到有得睇雲迪克搞掂？定又係老鼠9up

雷斯留返做最後一個放下長傳算啦 呢樣得作做到

老鼠撚有正常過

點解有人信

barkley

干地做乜鳩句句jer住達仔

大家車迷手腳

真係買雲迪克 就屌死高層
最唔缺人個位買乜撚野人

法比打果個位真係好危險 反正中堅位夠人 推電欺上前掃下波好過

Christiansen係德甲應該除咗拜仁之外
邊隊都打至正選

Sandro

fake new?

咪撚再玩好嗎
又唔係好笑

咪撚on9

買中堅做咩
應買唔買

C7

Bale

出面媒體話緊拿卡錫踢左60分鐘都係得一射門仲要中柱多過話達仔

乜消息都無
高層係咪死撚咗

達囝得十幾分鐘仲要有十分鐘打少個

其實只可以話 達仔夏神靠你地啦
轉會方面唔再覺得會有big name或者正嘅後生仔 只會買二三線嘅球員 買夠24個左右人數就停手
我車今季唔好俾人大抄已經算好
最好希望英足俾返個最具體育精神獎俾油王

算啦 哥狗下半季咁都仲有人吹奏仲有人J
連daddy 都比佢玩謝 就知哥狗淨係服施蒙尼一個

佢下半季入修仔嗰球好撚靚

laca水極有限
冇咩射門但成場波佢現位拎波下下都拎到再分邊兩隻翼衛

盧卡古咁樣比你哋屌死咗啦

其實盧 莫 咪又係各有一班人撐 一班人反

球會角度 今年賺大錢， fat fat 理撚得你

屌你老母 咪撚打個名出黎 跟手加個shocking

車狗撚車狗

互撚

我懷疑呢個動作都一樣發生係西女人同Conte 身上

西女人： lkk
conte:

綠帽戰士

里昂

屌
車路士果然上下一條心

祖記

總文書主任

Messi has joined chelsea on a 2 day deal
No transfer free involved

繼續吹

咪撚別on9不停作新聞啦 幾大呀 又唔好笑

就睇下Mola達塊免屌金牌頂得幾耐

簽多三個人寫麻友係雞係公廁係手背

自從轉會期失敗，干地帥位喪鐘已鄗
霸再加上季初連敗結果，
車迷已經預見國破家亡式既崩盤
干地亦快將被解顧
公海上冇得撚人不特止，big5，特別曼聯會瘋狂開post
恥笑垃圾車

面對以上預告，車迷選擇斯德哥爾摩後群症
在末日來到前，不如FF，活在自己世界算

依招唔work
你都係貼多d圖吧啦

Alexis Sanchez

Jamie Vardy

簽施格臣都好

今日放榜入左hku mbbs

俾高層撚到痴q左線

張齊士琴晚個價30m真係唔洗旨意

快手簽飲水先啦 人地都遞埋紙咁滯

琴晚2&b都撚到車狗條後防傻左

雲加最後兩年要博盡
山神寧願冇錢收都要留多年

識造波 打翼鋒後備唔好咩

你估成個球壇好似車路士咁專放比同行打鳩自己咩

簽admada好無

魔翼

史雲斯講緊40-50m放😂

張齊士唔係山齊士

馬列斯都係40m...仲要羅馬買唔起，即屌啦屌

阿記出半力都撚到我地
雙曼？

40m 仲要係歐元 咁都唔搶 高層好撚野

主/客 其他

高層表示有安唔洗買翼

如果轉會日完之前簽到3個big name的話
我抄車post手足名一次

難怪干地話most difficult一季
人唔夠, 仲要開季賽程難打到嘔, 即使full team都唔係食硬

成個轉會淨係傳過100分
應該真係諗住俾多啲機會musonda

我知
我意思係雲加唔會再蠢到放人比對家

英超邊隊夠膽講食硬，強如鏝都唔敢講
但係車今年只係想前四都好難

沙翁出到聲big6出offer就會比佢走

似係啦
Rvp單嘢俾人屌又送英超
當佢真係賣左揸住筆錢又搵唔到同級
俾我都free走唔賣

咁可以試下出10M

Mahrez出到聲j你隊波
肯出價要買唔難

#140靜鷹鷹 • 12m
Ask hawk
Drinkwater to Chelsea when done deal

no bid

其實hawk啲消息邊度黎

西女人分分鐘價都未出 係到搵緊dllm

閪女人咁樣買賣法,根本冇領隊會頂得順
除左格蘭呢d垃圾

頂級既唔會係度同你浪費時間

冇哂心機返工

還有希sir

收返切啦

說好的飲水 巴克利 100分呢

西女人學連登玩shock渣嘛，幾時話有bid

STAFF黎

你返份temp工會唔會介意冇乜福利

鷹勁到連其他球會都知 準過skysports 癲

Kobe

懇請hawk 拉閪女人去廁所教訓下

之前明明得你撐佢

dllm

賣馬迪比摩狗冇得原諒

2 week no signing

好明顯儲緊錢買美斯，儲夠錢買到既話，你唔好又返黎奶佢鞋底

意甲德甲後生潛力股就望住自己聯賽班霸
西甲個d又睇唔上眼
結果去法甲執七個dllm

仲有荷甲同葡超

呢d決定應該要油王放行

比夠40m 唔洗找啦

佢個facebook係咩？

買多三個人直播用渡邊麻友張相打飛機

欣宜得唔得？🤤

用g打飛機

x你

高層輸左個盃啦 肯出手未呀 干地日日講野要買人都係唔做野

好似話施蒙尼唔要costa

冇講
篇訪問係佢唔評價
翻譯嗰班友做標題黨

世界級前鋒costa竟然冇人想要

係唔要就好呀 等佢一廂情願 自己話一定要返下體但下體唔要

賣唔到錢又養住佢好麻煩，宜家無可能留黎用
唔好同我講雪佢d on9野，車狗有咁多錢就唔洗唔夠人踢波

個po推得好撚快

法甲識買大把好球員
Lemar, aurier, dalbert, seri 全部干靚正
膠層就係要bid dllm

dalbert > inter
當初蛆就係想買佢頂sandro
而家佢去inter
更加顥得蛆唔會放sandro
都唔知做咩仲唔放手

打定都得
最後實買幾件dllm

死哥狗，繼續聽文迪斯d屎橋啦

Chelsea are ready to challenge Manchester United for the signature of Real Madrid and Wales forward Gareth Bale report the Daily Express. The Welshman will cost around £90million.

Don Balon believe Chelsea, Manchester United and Monaco are all interested in a move for 25-year-old Barcelona full-back Sergi Roberto, who could be available for 40m euros (£36.1m).

知恥近乎勇
希望佢繼續進步

知就加操啦衰仔

練好控落腳果下已經差好遠

morata michy willian alonso cahill Conte out

態度

bale big name coming

Michy垃圾黎

阿布離婚again?

真？
原來係想慳錢賠贍養費

去fifa twitter叫人downgrade佢
再tag番 佢

油王
Chelsea owner Roman Abramovich splits from third wife Dasha Zhukova after 10 years together

踢左成年越踢越衰

可能娶西女人

西女人：咁球會既錢即係我既錢，唔買人啦

原來如此

估唔到原因係咁

邊個手足 好認左佢

吹 繼續吹

做咩影我

True blue

油王躝
無心搞隊波 垃圾班主

做乜影9我呀

亞衣第一腳控波好差，永遠彈離幾個身位，比到你都無用啦

同埋明明都算大隻，但永遠食唔到身位轉身

如果比人分過一次都唔簽定協議先再結婚 咁係真心on9

正如賣完cech再賣matic

一個大有錢佬會比個女人撚到分身家 好打有限
轟自營運都上軌道啦 唔洗靠油王
不過無乜可能好似當年咁

我旺角見過有人印卡古達....應該經典過米雞掛
（明明14/15球季咁多選擇，竟然印米雞...）

如果真係要靠隊波cap水咁都心甘命抵

唔覺得係關佢離婚事
會唔會太多心？

印邊個要睇你地喜好咩

我印moses

咪撚傻啦
仲諗住班主比錢

人地係鏝同PSG係國家級財團
想同人鬥錢 憑d乜?

富豪玩女洗撚結婚
學之前國貨城咁拍下散拖咪算
油王

印個弱智做乜

同佢地比我地變左做中型班

你老母比狗屌

好彩係成業街走得快

我見過有人印安少啦....
嗰個仲要係山度士.....

另類掛白卡嘛

油王又要分身家？

唔理關唔關事
開季講到有2億5
再賣多幾個

買番黎既得個雙膝同新王子搭多個唔知plan cde中堅
點講都講唔通

大佬 你玩女人就算
唔好連累車仔

...

連累車仔
咁都講得出

冇油王 冇今日

痴左線

on撚9
你毛都未出齊呀,細路

油長累車仔

千其唔好傳到落佢耳中

講到尾車仔咪又係油王既玩具

盧卡古馬達迪布尼全部有回購條款就正

喂
你弱智去睇醫生啦
戴綠帽戴到傻左丫?

難分真與假

好似之前有排d 人傷晒，有人話米基出黎可以控制節奏，係咪呢條友黎?

小麥#46

下季牙切學成歸來，拯救車囝於水深火熱之中

暫時睇幾勁

干地好撚on9，想改造佢打cam，ake打cdm

干地唔躝切應該都唔會返黎，支持下季炒佢

ake邊有改造到cdm

估計今年領隊更換應該係：
干地（8-11月）
希sir （11月-5月）

牙切返到黎唔知會係邊個新領隊
高普？工程師？

屌帥
帶埋sandro

仆街，又要睇返泊大巴既一季

油王連累車仔都講得出

@大笨柒鐘

你見佢買完shev再買torres就知佢係on9

其實王子水啲定核彈頭水啲

王子都叫拎過歐霸歐聯

Morata$$+Bale $=Kane?

會唔會唔買戈

係
希望油王一仙都唔好畀老婆

Chelsea captain Gary Cahill concerned by squad size

我諗街邊隻狗都知車唔夠人係高層買極都not bid yet

果陣軍刀都唔錯，都入到波，係巴哥太勁比下去

油王野野咁比人分一半法遲早賣埋垃圾車

仲少人過d中小型班

軍刀變膠刀

賣比中東大財團ok?

ching 唔係啊嗎，膠刀認真廢喎

牙切話踢英冠不了

油王真係有d似貝盧斯科尼

星散，世界末日啦

油王認真係true blue

車區真係好多on9

你真係試過成個轉會都係借/免簽先再拎隻老雞蟲出黎比啦

季中call番黎用，下季賣20m

暑假真係多小學雞

睇個勢似姐 英超如果唔係直播收益高過意甲咁多 隨時無水買人真係玩乞衣免簽

比人笑小學雞真係唔係冇道理
老細明明係true blue都比人屌

冇左阿巴莫域治,你班小學雞捧緊第2隊咋

無油王依個討論區我諗1個月1post

咪吹啦
似?邊忽似呀
AC果陣幾撚乞衣你都未知啦

冇油王, 破撚左產

高層繼續咁樣玩囉 主將唔續約真係星散個時 油王掉幾多錢起球場都無用

家陣高層唔買人咩?
果陣AC米蘭個個轉會窗一係等人free,一係Loan,一係買d個名都未撚聽過

屌輸波推得咁快

問題係班友 睇定先唔續

買左藥膏同達仔啦，係補唔夠深度姐

其實我想講佢又係比女人搞到
放少左錢係足球到

始終英超咁賺錢 一定無當年既米蘭咁霉

又快過一日

乜人都冇

識貨呀ching

下星期開季
琴日輸埋波

今日仲係乜消息都冇
我轟依加係咪垃圾黎架？

其實點解唔將買人既權畀返領隊

酒王/ 西女人:
我想點就點
無錢呀~仲要起新主場

邊位巴打咁咸濕 色字頭上一把刀

走呀走呀 全部人都連累緊我轟

全隊躝

油王躝，高層躝，員工躝，球迷躝

我當年都有印小麥
仲印埋自己

下星期就開波，已經冇咩同車有關嘅傳聞

小麥46 金章

ig又j舒仔
又要j又要賣

搵番巴哥番黎算

D紀律返晒o黎

無油王 ，轟一早死撚左 踢緊英冠

油王下下比女人分錢唔得掂架喎

Mertesacker on Cahill visiting him in the dressing room following their collision yesterday: "It’s great sportsmanship from him.“ [AFC]

any j news bro?

cahill good ball

如果摩狗買埋bale可以宣布英超冠軍已袋

連大心臟都買埋，下季屈晒機

Mourinho asked about Bale. Says if he plays in the Super Cup he's in Zidane's plans. If not, he will "be waiting for him on the other side."

老西都要同佢搶啦，
前中後比佢執哂仲洗撚鬥

bale 傷多過踢，買番來有排醫

bale迷giggs
唔會黎，佢唔似lkk依d無腦食屎狗黑鳩會背棄自己童年夢想

再講我地無11比佢著，獌狗就比到件傳奇7號佢，無得爭

佢打得返8成已經英超19隊跪低含撚

佢拎雙料mvp個時幾撚勁
前面仲有隻死黑鳩幫佢開路

bale係熱最後一季話係英超第一人都唔過份
唔係咁都嫌棄呀嘛

Bale>mu
Lemar>arsenal
Mahrez>roma

比獌狗買撚埋佢就邊撚個都屈撚死，
摩狗剩係執掂防守,前場自動波都夠哂做

Dllm > Chelsea

基本上反得買Bale都係傻鳩

我諗bale都要80m起錶
車狗出到呢個價sandro已經係cobham

歐聯都拎得
基本上得皇係對手

個季d世界波多撚到仆街 好撚勁

不過四年前佢踢英超個陣d傷病無而家咁嚴重

我地有神醫

近呢一年傷多個踢 佢有七成靠速度 而家起步慢個安
第個費托黎 勁既鍠都唔會咁易放 你睇james

Breaking: Virgil van Dijk hands in transfer request at Southampton

Harry Kane >Che

拎舊錢買馬列斯啦屌 最唔缺果樣又走去買

雲迪克終於

夠哂人 不了

如果買完用天神加錢換簡達華就good deal

會唔會係去利？

如果買到vvd 中堅競爭都幾大
咁唔知有冇機會轉返4後防呢

仲買中堅
一係干地搏炒
一係高層搏干地自炒

簡達華都30了🤔

老老實實我覺得車仔軍醫真係好信得過

俾佢自己揀就一定係利
但係高爸爸好似唔想買人了

即食夠用一兩年啦

eva

翼鋒同中場呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

唔撚係推 azp 上去當搞掂呀

堅即是鋒

修狗會唔會寧願雪/放比車都唔想放比利

Van dijk 中間，Luiz 打中場掃蕩🤔

但我地而家最急需補強既位置係左右翼衛

不要再說了

Bale一定買唔到啦
如果高層有能力買到Bale嘅
就唔使而家11打11都唔夠人喇

Impossible to see Virgil van Dijk playing for Southampton again. But nor do they want to sell him to #LFC (BBC)

天神加錢打包vvd b仔

轉踢631又話你知咩

都無話黎轟

干地想將十字聯防戰術重現人間？？

有強烈預感佢去鏝猁>車

no vvd la

買咗vvd 可以free 返 azp 甚至luiz 出嚟

直接追100分啦

一係vvd sandro 巴克利 100分 飲水哥 馬列斯 全部買哂la diu
咁就齊章了

將買vvd d錢
重鎚追Sandro、飲水哥、aurier 好過啦

alonso kante luiz azp
cahill vvd 迪加
全守陣式咩 0攻力

其實vvd 換天神加回購都可以接受，好過坐成季淨係出一兩場飛機盃

Sandro 就算啦
講到明話唔放
唔好再哂時間去追啦

[油王true blue]車迷乜柒都屌討論區

祖狗教練講明唔放辛度
算啦

一路追sandro一路搵第2個target啦
單核咩依加

咁趕時間都俾你影倒
米雞多年功臣

膠層仲all in緊Sandro
註定今個夏天既左翼一係買Sandro一係買dllm

呢d唔係叫allin

冇哂英人青訓仲放走天神就屌撚爆高層佢

高層仲有自信過連登班毒撚

希望tomori打得起

我都有印米雞
1516金章

又笑人毒

有邊個青訓真係打得起

佢踢wb一定打唔起

001

1001

買得哂老鼠阿銘都要食屎

仲下季? 季中好走
死干狗搞到隊波咁

叫艾文爛路自己教啦，掂哂

點解係要理老鼠假膠呢

而家柒鐘講嘅野可能同奧寶差唔多

111

3001

4001

5001

6001